羅湖關口查電話update

最新過關情況為入境大陸同出境都會查！

入境大陸查手機地點為 過完羅湖橋有警岡，佢會要求你解鎖，會睇你相薄，但就未去睇其他app! 最後佢會要求你提供回鄉證作登記！

關於入境香港，今日13號下午1:30左右，係大陸關口過回鄉卡閘機前，設立左一個由黑色板回住嘅一個臨時檢查室，有特警會係出面隨機捉人去檢查，包括查隨身行李，睇電話，問你去香港做乜，住邊等等！

Old news is so 唔識串